Do you hear the people sing?

Singing a song of angry man

加油啊！！！！